Lihkg嘅好與壞?

Lihkg嘅好與壞? 順粹了解下

在乎溝通與關懷

壞
1 仇視所有港女係雞太離譜
連登仔分化港女明眼人都知，絕太部分正常樣+無身材女人無辜中箭